講真，港獨無出路

唯一出路係一國一制
實行高度自治，港人治國
自古以來，中國係屬於香港
首都應該遷往香港
奉行林鄭新時代香港特色資本主義制度思想，並貫徹科學園發展觀
原有行政長官升格為大總統，並不設連任限制
咁就大家都happy啦，你話好唔好呀？

遷都後實行種族分離政策，防止北方蠻橫南下，必要時局部地區宵禁
統一講廣東話，方言得以保留(除左普通話)
廢除簡體字

進入首都香港必須通過檢查，絕對有權篩選低等人口防止污染首都
強制前朝國人再接受教育，洗脫共産黨思維

將會遷往北京 (英文 Peking) 改名為港聯辦，即香港國政府駐北京聯絡辦公室

五毛人見人愛

興其香港獨立，不如號令天下

前朝國人未擺脫共産黨思維前，一切只由首都市民決定全國命運，所以yes~

我地司長搞港獨搞到做官呀

由佢地鐘意啦，happy咪統一lor，但要香港話事lor，唔通比台狗話事咩

反港獨
但係支中國分裂為廿七國

睇歷史都知之後會打來打去, 到最後吞併人, 或者比人吞併

香港最好係回歸英國
加入英聯邦

大遷徙

唔好當浩天無到

聽講佢運緊軍火黎香港啦

做狗都可以立國？

睇緊多啦A夢？